有冇巴絲有玩［我英］隻新手遊

server 6
我真係好L鍾意香港